起跑線 討論區 (不劇透)

第一次買飛入場睇印度片
睇簡介已經覺得故事幾吸引
估唔到有驚喜

雖然套野係講緊印度教育制度
以及貧富問題
但好多野 其實都可以套返落去香港度

成套戲 係輕鬆搞笑
但係裡面所講既社會問題
窮人點去接受貧窮呢件事
真係覺得唏噓

笑到gapgap聲

笑中有淚
諗起香港其實同戲中既情節都係差唔得幾多

不過女主角真係好正

女主角好似 Penelope Cruz

佢以為老公搞掂左個女入學
話要獎勵老公果度
真係正到

阿媽最驚個女吸毒

開頭帶個女去公園玩果part
見到港媽既影子

好好睇

有冇巴打覺得Raj Batra 有冇似IRONMAN

有冇巴打覺得Raj Batra 有啲似IRONMAN

咁少人討論 明明好好睇

覺得好悶 可能又係講教育已經有3idiots
加上睇印度片慣左有amir khan 而且唔夠搞笑
最後果場太做戲feel

不過男配角幾正